# Ets.Identity

Сервер авторизации.

## Описание

Сервер для регистрации, авторизации и управления пользователями. 
Использует механизм ASP.NET Core Identity и посылает команды сервису пользователей.
Атомарность распределенных операций в демо не всегда возможна, поэтому большинство команд идемпотентны.

## Методологии

* RESTful API

## Технологический стек

* C# 7.3
* .NET Core 2.2
* EF Core 2.2
* ASP.NET Core Identity
* gRPC

## Слои сервера авторизации

0. **Identity.** Хост сервера авторизации, точка входа, подключение зависимостей. Отвечает за авторизацию и обработку запросов.
0. **Identity.Models.** Набор примитивов, моделей ввода (InputModels) и отображения (ViewModels).
0. **Identity.Dal.** Библиотека для работы с СУБД. Обеспечивает заимодействие ASP.NET Core Identity с EF Core.
0. **Identity.Services** Службы для отправки команд микросервису пользователей по gRPC.


## Amethyst Pro
    
License [GNU GPLv3](http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.txt)

© [Amethyst Pro](http://wwww.amethyst.pro) LLC, 2019